唔講私樓公屋, 點睇村屋?

梅窩

你村屋架咩？

抵，又大又平，配埋部Tesla就per撚feat

好撚正 我個fd夏天日日喺天台開充氣游泳池同細佬玩水 冬天就BBQ

點+電

最好就清靜得來係好多層嘅大廈
利申唔鍾意太污糟